用和記上網, 有無人宜家又上唔撚到網?

屌你老尾一個月壞3,4次
多過2部電話一連個wifi 就死
痴撚線